TCL 揀 p6 定p65 好???

大家$ 差唔多,小弟15 16緊..
請指教

問過舖頭，spec一樣，係外殼唔同

咁p6 好j d ? 金屬框

但舖話p6停產，但我覺得大6機冇咩所謂，兩部都有三年上門保既